如果你冇打過twitter戰線

首先想講句我屌你老母
而家比多次機會你, 即刻去

啱啱打完